［突發］上海街有大量狗隻

無圖，但太緊急，上海街有大量狗隻同警車，小心被包抄

幫推！！！

我無野好講